呢隻白滑大波長腿大陸人母 剪左短髮多左陣女人味🤤🤤🤤🤪

Lm

追蹤功能運作正常

慢左

LM

又要打J

谷sir

谷德昭勁=品質保證

追蹤功能

J圖保證

依次高汁

谷巴

追蹤功能真係好正

呢個add咗

有FOLLOW開, 正呀

正

周都督再世

追蹤能力正到

又係追蹤功能

無人想知你地有冇follow

下 今次冇提示既 好彩咁岩見到

4分鐘推左兩頁

ig?

J蹤功能運作正常

谷神

推

😑

樓主成日強逼連登仔打J有咩意圖

個女側面好樣衰
不過老母就

谷sir谷sir

條腿

已追蹤會員

呢個J左好耐

高汁呀清

連登清泉

Ig呢

谷sir 太神了

搵親都人妻

究竟谷sir喺邊度揾到咁多j圖

lm

勁哥ho ball

垃圾品味。見到對眼都覺得柒柒地

J過啦谷清, D Content farm都出過post

長頭髮咪好地地
剪短真係成個阿嬸咁 好撚柒

係正
但係兔仔牙會減少少分

呢張

好波

谷徳昭勁
信心保證

好似隱約見到d紅筋

正呀喂

短髮真係屌唔落
柒左好多

有片就好

呢張係最正

扣你50分

屌你剪完之後柒撚到

對腳靚到

日日都追蹤成功

谷sir好波

我屌

鍾意長頭髮多d

谷蛇真係j圖品質保證

留名

谷清

呢啲大奶淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

爹親娘親都不及谷sir親

好想飲奶

有冇大波港女

娶呢種大陸妹要幾錢身家

不得了

點先屌到呢D女

我見到巴打你呢個留言真係喊左出黎
你會問要幾錢身家 係因為你生於香港
對住港女 港女下下都係錢錢錢
所以令你誤會所有女人都要講錢

記得佢以前正啲

大陸妹真係好撚正

支持所有連登仔
唔好再同港女臭雞拍拖

返大陸娶大陸妹

比你講到想喊

得港女臭雞先咁仆街賤格

日本台灣韓國大陸女
樣靚身材正
仲要性格好過港女臭雞

樓主條大陸人妻
住深圳成日嚟香港玩
high tea
唔使做
出入 高級場所
老公應幾有錢

雖然係強國G, 不過我照屌

突然覺得口渴想飲奶奶
突然覺得口渴想飲奶奶
突然覺得口渴想飲奶奶

好想屌爆佢對波

係 見過佢幾次

有冇ig？

好想屌

簡單而言即係肉便器

講左我個句, 啱啱仲以為係我既留言黎

屌你老母條女正撚到
又大波又長腳又白滑

大陸妹冇得輸

大陸婆應該玩開wechat/微博多

佢個ig生草嘅

谷巴巴打真係信心保證

谷蛇有冇叫過呢啲級數嘅g

你望吓條女用咩袋先啦

想要

媽咪我要飲奶